u 記ezy 9分褲

好似得sml 碼

有無人要改褲

摺一下好似怪怪地咁，同埋會露左裡面d 線出黎

你幾高

我估160

uniqlo d 褲不嬲預你改喇

其實可能無用條繩拉緊d, 著返高d 又岩岩好

太吊腳又變左8分褲

免費改短架

有tolerance既
邊有可能一個size fit哂咁多人
每個size預長好過預短
所以改少少唔會太影響cutting
當然尺寸如果太特別就會改到好柒喇

其實改短有幾難？

無知一問束腳褲有得改 ？

改短褲長就應難
改短條橡筋就要自己拎出去改

無

9分都要改